一部只用於產品攝影嘅相機

親戚開鋪頭，最近轉型要將啲貨影相擺上網賣，佢唔係好識相機，又嫌電話相機做唔到人地影啲效果，諗住買部平平地嘅相機只係用嚟影貨同試身圖，打算買部二手連鏡兩千蚊嘅比佢玩吓就算

見到Olympus 12年淨機二手一千左右就有，仲有咩推介

斷鳩估你要嘅唔應該係相機
而係soft light box同埋一大堆燈

舊公司個支那同事唔撈開淘記賣野
話一定係用IPHONE 加個LED燈
不作他選咁話

準備咗佈景架，自製反光板，同自然光
件貨就咁放喺度可以鳩影，但拎上身影用電話效果就差啲

自然光 渣ga

試下先，咪買完一堆器材無用就好浪費
而且佢個位光線本身幾充足

最平 淘寶個燈箱用iphone影raw啦

一千蚊買部差過 ip 既相機 jm9
一個softbox 用 ip 影搞掂啦

12年機 lol 咩 concept

2手車既concept

寫包單

影完係唔得既

個太陽唔會走既
色溫唔變既

結果？

真係唔識㗎喎

更係sigma